[求救] Seagate USB HDD error 43

是咁的 小弟有一隻usb hdd format緊個時 window自己收咗皮
依家係disk manager裡面唔見咗

有冇巴打可以救救小弟